其實大家對「禁蒙面法」真係唔需要反應太過大，我個人覺得純屬搞笑

From 杜汶澤 Facebook：
其實大家對「禁蒙面法」真係唔需要反應太過大，我個人覺得純屬搞笑。
你諗下，如果二百萬人帶口罩上街，咁就算有呢條法案又點呢？
如果警方認為係一場非法集結，即時拉你，咁你蒙唔蒙面又有咩分別呢？
好嘞，笑點到嘞，你話事後去拉你，咁你都蒙咗面啦！咁又點知拉邊個得㗎大佬！你估個撚個好似黎明咁易認咩？玩少我一陣啦好嘛⋯⋯
有人舉例話加拿大有「禁蒙面法」，咁加拿大一人一票選總理，你香港係咪一人一票選特首吖？

另外我真係要屌一屌你地班連登仔同香港人，一傳話要出緊急法蒙面法就叫曬春話反對。一早就講左要攬炒，第一步就係要俾迫佢出緊急法，最好一次過立曬所有惡法

push

志在加多條罪入你 唔比保釋 同比藉口隨意拉人

非法集結都犯法

識唔識架佢

我不嬲贊成立法

比人告暴動都走出黎
矇面法驚你老母咩

今日立得禁蒙面法
聽日可以立禁頭盔法
後日可以立禁XXXX法
杜汶澤你識唔識架

攬炒本來就係想咁

張達明又表示，曾和金融界人士溝通過，不論禁蒙面法立法內容多麽局限也好，設立禁蒙面法，許多投資者都會考慮撤資，因為已經向全世界展示了，香港的法律是可以隨時更改，投資者亦十分擔心政府有機會實行外匯管制，會令他們十分擔心。

所以佢咪話要立一次過立晒攬炒
你識唔識架

立左起碼無左一半怕事和理非先啦 識唔識架 香港人人幾撚錫身你知唔知

一係一次過爆盡佢
一係再溫水煮蛙
你會點選擇？

想嚇一嚇班和理非姐，如果咁都嚇到你地既，代表佢地認為你地冇殺傷力，廢撚一個。之後就出更加野黎嚇鳩你地，嚇到好似大陸人咁，又弱智又聽話，fit晒。

咁要睇你想攬炒還是革命

攬炒 = 讃成
革命 = 反佢老母

係就快. 等緊同港共中共攬炒

屌，一路都話攬炒，咁要攬炒咪就係要迫到佢出惡法之後外資驚到走撚哂

你話d惡法只影響示威者，唔應該會嚇走外資?
張達明又表示，曾和金融界人士溝通過，不論禁蒙面法立法內容多麽局限也好，設立禁蒙面法，許多投資者都會考慮撤資，因為已經向全世界展示了，香港的法律是可以隨時更改，投資者亦十分擔心政府有機會實行外匯管制，會令他們十分擔心。

如果唔攬炒，仲有咩方法?
勇武? 你點鬥得贏幾百萬解放軍?
和理非? 如果和理非得既就唔會有64啦

革命都唔駛反佢老母
烏克蘭就係有蒙面法之後先迫到革命

重點佢唔係緊急法呢
擺明平時拉人拉得多又俾唔到罪名
死都要加一條 表示佢地無亂鳩咁拉錯人

其實立咗懲罰有幾重先
帶個面罩冇理由罰得過重，唔通重過襲警、縱火？帶面罩咋喎
但過輕又冇阻嚇性
咁即係點

要攬炒佢立乜春惡法都得啦
愈多愈好添
反而最驚佢又得個講字

會唔會告非法藏有口罩

其實已經有D為示威而示威既feel，依家明明係要攬炒，點解政府曲線助攻你會唔鍾意，而寧願要戀殘街頭比人拉

就係贊成攬炒先可以搞到革命，你D邏輯完全係錯曬

係緊急法呀
唔用緊急法唔可以撓過立法會

係

你寧願佢隨時係街見人就扑你屈你襲警

定係佢立左惡法比外國人睇到?

咁加拿大一人一票選總理，你香港係咪一人一票選特首吖？

原來仲有人唔明發生緊咩事

搞得革命既人邊會驚惡法

宜家你有口罩有傘都就可以拉你啦
駛等到有條蒙面法?

個個都話緊急法攬炒
on9 777 雖然係蠢 但未至於唔知咩叫攬炒
佢用緊急法立呢條法 唔代表佢之後會用嚟立其他法影響外資

咁變咗我地會輸蝕咗

焦點係係"緊急法"立法
唔好放錯重點係蒙面法

我驚佢唔撓過垃圾會多d

我估國際投資者真正關注問題唔係純粹蒙面法，而係用緊急法手段去拖蒙面法，即係好似釋法咁，有左第一單之後就會陸續有其他，咁即係可以隨時充公人地資產，撤資原因就係因為咁

杜生睇輕左個嚴重性
唔係實際執行上既問題
而係背後個象徵意義
好似當初反送中咁
係意識形態問題

善用不推文function

屌你諗野咁撚shallow

張達明又表示，曾和金融界人士溝通過，不論禁蒙面法立法內容多麽局限也好，設立禁蒙面法，許多投資者都會考慮撤資，因為已經向全世界展示了，香港的法律是可以隨時更改，投資者亦十分擔心政府有機會實行外匯管制，會令他們十分擔心。

咪話針對示威
攬炒唔到

重點係緊急法
行政長官為所欲為

願意攬炒係想贏嘅手段，但攬炒唔係最終目的呀

一定唔得 平時地下行都要遮樣架 唔唔次次200萬人出黎

其實我都覺，應該吹大啲叫人開離岸戶口(我窮撚一個開唔到)

最好用陰謀論角度講：

「明明用立法會都過到，點解唔係立法會過，而要用緊急法?」
「啲人暴動都唔驚，會驚矇面法咩?」
「事實係中國打貿易戰而家冇錢，想用反矇面法呢個藉口引進緊急法，到第時大陸真係窮到燶咪可以充公有錢人資產」

最好用啲wtsapp呀～錄音嘅方式傳出去，你要知道啲人係唔會聽示威者講嘅野，但會聽一條錄音講嘅野

一出緊急法，你覺得外國佬on9架，一陣唔怕你過埋送中條例，仲同你做生意？

Yes
佢自己抓爛塊面俾外國睇仲好
直頭曲線乞求外國制裁咁款

總好過我地無止境抗爭
日日提心吊膽過生活
大家手足犧牲實在太多喇

係，呢件事顯示左個政府係獨裁政權，法律可以隨時朝令夕改，已經同大陸無分別，咁仲點唔會即刻撤資?

支持攬炒!

你係咪咁天真呀

係，如果唔立蒙面法，一日拉幾十個，全部告暴動，比你示威足一年，傷既只係示威者，外資到依家都無乜因為示威而撤資。

我寧願佢去盡d，咁大家就可以安坐家中等攬炒

通過左都會照蒙 唔蒙都係拉你架啦
戴個口罩都驚
仲叫咩口號 叫咩時代革命
冇不反都冇咁多人肯出黎
我信班和理非今次唔會咁易被嚇親

講真 呢加咩環境你估外資唔知咩 但問題係 商人只睇成本同利益 如果立咗呢條法
真係少咗和理非上街示威人數 俾政府壓落去 外資都會抱住心態睇定啲先 佢地投資都要成本 何況呢加先發生咗4個月
根本佢地仲有資金去support睇下事情發生成點

咩都係777既人 投訴又投唔到 除非美國出聲拉大隊走人 否則外資都係視香港為有肉食既地方

前題係要有二百萬人帶口罩上街

引用緊急法可以立逃犯移交條例，咁係咪攬炒如果想攬炒仲算唔算五大訴求缺一不可？

投資者撤資
終極攬炒
香港變沙士時期

非法集結、擾亂公眾秩序、阻差辦公、襲警，我求其講都講到幾個可以告得入你嘅罪行，就算告唔入都可以搞你幾個月啦

咁點解誠哥會撤資

屌你，同釋法一樣之嘛
有權用盡係賊共既賊性
用過一次
幾時想送中/23條會唔用？
外國億億聲投資過黎
會容許隨時俾人渣實喉嚨?

咁你唔逼佢立逃犯條例？姐係逃犯條例唔惡？咁你反嚟托柒呀？
要攬炒支持緊急法>緊急法過逃犯條例
五大訴求反逃犯條例？
mind fucked

問題係用緊急法推
今次用得就會恆常用

除非班外資傻，但我傾向相信班外資會似誠哥多過班撤唔切既on9港商

點解會有人覺得用緊急法立蒙面法只係會影響示威者，唔會影響外資，所以外資係唔會撤資?
投資者最重視既係投資環境既穩定性，見到個政府鍾意就出緊急法，為所欲為，法律可以朝令夕改，難道淋病拍下心口外資就會敢留低? 見到個政府同中共已經無分別，仲唔走?

根本係助攻，有人話會搞到無人敢出黎示威，但示威要有目的，依家為示威而示威個個星期比人拉幾十個告暴動，又有用?

復仇性質條例,志在告多你一條罪,刑期又再加啲
黎到呢時候仲要火上加油,on9

我不嬲都讚成用緊急法
出得黎行非法集結判刑都可以多過一年
而且又係同期執行
掉返轉帶左mask佢又未必認到你 可以告得你入
點計帶mask既好處點都多過唔帶

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

乜撚野 明明全連登讚成
又睇埋啲風向post當係？

屌你 做乜屌埋我
我支持架仆街
可能佢見咁多人支持嚇窒咗唔敢推住

非法集結都唔驚，驚乜春

比人拉既手足 代價會更大 除時倍數上升

攬炒係大家一齊死，但個制度冇變
革命就係要成個制度去改變

正如你想五大訴求實現還是要港獨
呢個答案每個人都唔同

總括而言，推呢條法係咪都死

現場已經拉得非法集結啦，而家仲要傳都要最高判監一年，仲少過非法集結。

最邪惡反而係扣留時間 48變96。

禁蒙面法目的係用緊急法, 用緊急法先係目的, 禁蒙面法只緊急法既掩護, 同時禁蒙面法亦係為信用系統舖路, 而一用緊急法, 就係商界撤資炒人之時, 冇人會 take 外匯管制, 充公資產呢 d risk, 宵禁令一出連 shift 同夜更都唔使要

冇不反對都幾十萬人出黎
要犯法一早犯晒
依家即使有蒙面法都冇人會理
反正都唔係第一次

如果因為我地想攬炒就唔洗反對惡法
咁從一開始我地反修例嚟做乜

攬炒>中共經濟崩潰>要放番香港一條生路先可以拯救到中共經濟。

條肥仔真係唔識架喎

對抗爭者坐多坐少究竟有咩分別？

其實最大問題係一用緊急法，佢咩9都得

唔係你坐咪無分別

一早話咗 只會包得更密實

暴動都十年啦

蒙面法唔係重點, 啟動緊急法至係重點

問題係, 禁蒙面法只係油菜, 緊急法先係重點........

你覺得商人唔識睇risk management?

侵侵都落order叫美資撤出中國
就算唔撤哂都撤走幾成

就係要迫共產黨將所有手段一次過浮曬出黎俾大家睇，無呢件事，將來都可以無啦啦用緊急法

係錫身就連冇不反對個D都唔出黎啦

問題係緊急法呀！
尋日講到今日！講咗十萬次！
個核彈係緊急法呀！

大不了不蒙面照行佢老母
一日未禁遊行，和理非都依然健在

你咁講 攪咩都影響到啦

非法集結拉左，假設要坐三個月，有蒙面法後就會r咩多條罪要坐十年，同期執行都係十年

根本就係多鳩餘，政府同班走狗只係圍爐取暖想進一步證明自己可以為所欲為。

其實運動嘅目標同方向已經越嚟越清晰，唔使俾呢啲旁枝影响思路，只有推翻中共政權先至可以解放香港。要對付中共，就一定唔可以將戰場局限喺香港（對方就係想喺香港困死我哋），一定要喺全世界遍地開花全方位打撀中共，除咗国際政治層面向佢哋施壓，更重要同致佢命嘅就係發動國內人民群起反抗。

革命尚未成功，同志仍須努力！

佢真係唔識架

我同意邏輯上攬炒的確係同五大訴求contraindicated
但係現實就係話你知五大訴求缺一不可根本唔會成功，要救香港只得一步就係要將所有共產黨香港政府惡法手段一次過浮曬出黎，之後再將整個制度推倒重來

反對都係繼續煲大佢逼佢再立其他法攬炒啫 敵人比曬彈藥唔係唔用吖

係，dr.strange睇到個一個贏既可能性只有緊急性攬炒

推

當然歡迎大家集思廣益分享有咩更好嘅方法，唔洗痕唔好痛嘅方法一定好架，不過我已經諗唔到

最大問題係佢地拉咗咁多人入唔到罪因為BLACK BLOCK
佢地想點都要入到佢地罪
佢地擺明唔想放過告唔入果D

和理非十點大叫都唔夠膽啦
叫佢地非法集結

攬炒? 咁我地做乜鳩反送中呀?

無人話驚

咪on9啦玩分化
幾次無不反對既遊行同呢幾晚8點嗰啲大把和理非出黎

蒙面法舉證易好多，基本上你一遮臉面就告得，集結同暴動都仲有門檻

所以用嚟嚇和理飛最有效

我係政府宣布緊急法
轉頭就搞掂埋送中
等你班港豬爭取4個月既成果白費

反完喇，咁依家點？拉嘅拉，傷嘅傷，死嘅死，五大訴求真係做到缺一不可？反送中你可以當做係一個火引，為左啟蒙

拉咗咪入多條罪

我唔係驚佢立左法之後出唔到黎
而係好驚立完又阻嚇到和理非
然後過其他惡法更加容易，而同時呢個政府都真係唔係弱智，佢氹得掂各界到時真係無撚得鬥

行緊急法先係核彈呀

跟手ban埋蘋果日報！

最好立埋反送中,23條
我要攬炒

好似要證明你係示威緊
仲要認到樣
你包得實又唔係俾人當場拉未必入

集結有咩門檻？3個人？

等緊緊急法攬炒

問題係佢200萬捉100人去拉已經夠嚇其他人

咪係，本身都已經非法集結

你確定真係想我地除面罩?

只希望攬炒

問題唔係條蒙面法，問題係佢用緊急法，代表佢隨時可以外滙管制，沒收你啲錢，什至即刻一國一制。最撚on9 係今日股市無大跌？

個個以為拉都唔係拉我先姐
你睇下d人一見到有狗跑得幾快就知

之後就可送返中

依家話最高要坐半年
又應該同期執行
咁即係無成本
但就要用緊急法黎立
即係嚇走外資

「上帝要其滅亡，必先使其瘋狂。」

下 根本就唔應該有咁嘅法例
無論會執唔執行到都係咁話

跌緊啦

如果一立左就

btw恆指係中港股 香港上市既公司又多數係中港

股票既升跌睇唔到外資既信心

林鄭同成個香港政府已經痴左線

最緊要係佢 用緊急法 立 on99 杜生

佢而家推得緊急法就係exactly想效法六七個陣港英做法，有冇發覺依幾日係咁有風向話爆嘢要發大佢嚟搞？話連普通撐警個啲都要搞埋，港共好撚狡猾，已經不斷挖緊個漥出嚟等我哋踩落去

大家唔好諗住人地外國“明就明，唔明就唔明”，人哋可以今日仲撐你聽日就轉軚

手足記住要保持冷靜，千奇唔好意氣用事

咪講咁多
拿拿臨去拎美金先啦

88

一邊就盡力推緊文宣，
一邊就推輕敵攬炒風，
叫文宣點攪呀。

一黎林鄭同外國講一套做一套
二黎香港股市有幾多大陸資金心照啦，佢一定盡力托

呢個駁唔到

另外我真係要屌一屌你地班連登仔同香港人，一傳話要出緊急法蒙面法就叫曬春話反對。一早就講左要攬炒，第一步就係要俾迫佢出緊急法，最好一次過立曬所有惡法

反對係因爲條例唔合理，象徵反對極權
但重點唔應該係反蒙面法，因爲俾差佬拉到，有無條例都係中伏
最緊要都係唔好俾人拉到
大家要focus返喺五大訴求 繼續抗爭！！

呢句我講嘅

屌 睇個醫生搞掂
你咬我食

無錯 香港法例可以繞過立法會隨便更改
咁大件事
唔知點解咁多連登仔仲可以話「唔需要太大反應」
仲要咁多正評
香港人，千祈唔好慣呀！

驚閪咩

咁你一開始反咩送中？一開始通過左佢攬炒咪算lor
我地要贏定係要攬炒呀？
幾時攬炒由手段變左目的㗎

攬炒又點樣輕敵呀？

都onL9
果頭推緊文宣，果頭就見到杜生個post。

俾人拉既前線手足會告多一條罪

要驚喺外資,鬼佬
冇慣,只喺要宣傳俾啱既人
喺連登喊驚班既時候鬼佬依舊喺蘭桂坊happy hour
佢哋唔驚既話出老解又有乜所謂

見到你帶口罩就可以打鳩你再拉你，根本唔需要非法集會先拉到

俾人告暴動 順便告埋蒙面 + 不守交通規則？

蒙面法重點唔係阻人出, 要出既一樣會出
重點係加多條一定入到既罪去砌義士
即係之後拉到係唔係都可以屈你一年起跳, 唔俾你再出黎幫手

同意。用白色恐怖分化和理非，揸住和理非既春袋。等和理非唔敢出街，之後就先逐一擊破 勇武， 和理非。佢真系當和理非on9低能。呢招系絕，但未必行得通。

重點係緊急法。

咁原本入唔到暴動罪嘅和理非手足？想以後無曬和理非出黎？

唔使驚，由佢立法

問題係緊急法呀
唔識就靜啦

講攬炒咁耐點知咁多連登仔係驚真係攬炒

透過緊急法先係大事

佢下次可以立其他法
可以任意充金財產

唔識就靜啦 立得呢條就有第二條架啦

重點唔係蒙面法 而係開咗先例 以後送中法 國歌法 廿三條 全部都可以通過

反正我地唔驚，就應該消極反抗
彰顯對方既不義

跟撚本想帶風

緊急法隨時凍結沒收資產 禁止離境呀

外資實走左先避險

攬炒就等清算，已經咩都唔駛做。不過港共，黑警同d官都會玩撚完，等世界制裁。

Agree

啱呀，所以杜汶澤就係叫你地唔好force落蒙面法

而家只係睇「和理非」會唔會再進化 增加自己成本同風險去抗爭
如果keep住「和理非」係唔能夠應付黎緊既挑戰 & 壓迫

屌驚又唔反抗翻大灣區住就ok唔使自找麻煩
攬炒根本就唔care政府立乜野惡法
你要做既係推翻政府， 唔係驚乜驚物

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

和理非就係未突破到心理關口

都話應該支持佢立
想攬炒就要令內裡已經腐化既法治呈現係表面

蒙面法唔係重點、但緊急法就真係攬炒

唔應該睇小呢件事：

1. 柒婆同行政會議啟用咗緊急法賦予以己之權力，去通過反蒙面法，即是認為依家已經係緊急狀態（雖然口頭唔講），咁佢哋同時可以行駛其他緊急權力，包括避開立法會去立新嘅惡法，延長拘留至提堂時間，甚至冻結資全等等…

2. 反蒙面法會加重和理非上街嘅壓力，其實有唔少和理非甚至無不反對通知書都唔會出嚟，以後，只要黑警唔出不反對通知書，好難再有幾十萬人上街，國際文宣會好難做…如果無大量和理非支持，好容易變咗佔中後期嘅勢…單靠勇武出嚟，其實等於魚革，黑警可以用人數同裝備去壓制…

個問題係幫引用緊急法開左個頭

唔係咁簡單 唔係用緊急法立咩嘅問題 重點係用左緊急法
用緊急法一定=攬炒 但至於會唔會影響五大訴求就睇佢用緊急做到幾盡 同香港人有幾大決心

而家就係 逼佢一係應承五大一係攬住一齊死
有前者就最好 叫做我地階段性成功 同港共相安無事
後者就係攬炒 的確我地可能會冇左五大訴求 但就成功 if we burn you burn with us
一係我地贏一係一齊輸 我就兩個都歡迎 睇你支唔支持攬炒姐其實

無錯，呢個就係攬炒其中一個目的

重點係緊急法
唔係蒙面法

北京都要反蒙面法

佢禁左你就唔帶咩
相反啲商家佬見到仲唔撤

唔好輕敵
對手幾on9都好
依家政權喺佢哋到

人數上係少左啲 但出得黎既人 行動係積極同勇敢左好多

反送中初期根本未有攬炒既概念
依家已經變成要爭取民主
就要有攬炒

用緊急法直接搞送中咪得，洗乜過立法會

其實個問題係而家佢未必charge到你 但立左之後就好容易

又岩喎，要岀得緊急法先攬炒到嘛

需要大反應，不過係需要大笑一番

又幾有道理喎

啱 依家根本係是但立條法
去屈鳩上街示威既都係犯法 咋嘛

狗政府由頭都尾都唔係解決問題
係想打壓遊行示威自由

只係個問題會冇曬啲和你飛出嚟行

贊成

基本上以後有爭議嘅立法唔會再放上去立法會傾 直接用緊急法立法

之前夠話出左反對通知書無人遊行
結果呢？

你講出左個重點

分別唔係非法集結判十年
蒙面11年
加埋21年咩?

Exactly

蒙面法個重點係緊急法呀杜生

唔洗驚 一定係

全民綠卡
有醫療卡既日日睇醫生

重點係緊急法

係呀 所以我地更加要voice out 呢啲惡行有幾痴線
大肆宣揚件事後果有幾嚴重
先可以將呢件事轉化成政權嘅實質壓力同加速攬炒
如果唔係好似澳門咁立左再多惡法都無乜迴響
所以我地心入面可以恥笑敵人無腦送彈藥
但行動同對外講法上就要明確咁表達我地嘅反對

你地冇野呀，蒙面法如果追加刑罰，或其他條件，會令到一部份人唔敢上街表達訴求，俾佢過，你係咪on9架

呢條罪個重點係個意義
實際上當然係無撚用
但政府用黎話俾人知佢要出盡力打壓
即使有幾荒謬都好

如果香港係新疆，咁惡法立幾多條郁無用

問題係，香港係金融中心。

去到呢個時候仲驚呀？

條條例本身係on9，但政府個西態度先係重點
一個入閘機，林鄭仆到去睇
一個學生中槍，人呢？今日唔蒲頭地立蒙面法
聽日可能禁黑衫法，禁出街大叫法，禁生存法

去街帶口罩無問題，
但係警察會唔會照拉就唔知

唔知你地驚咩，搞左幾個月有人判罪未？正式坐監未？只要係黑衫黑罩，打人/放火/鏹水/刑毁，全部無罪，何況戴罩？香港根本冇法治，法例立來有咩用？我手緊個陣，一樣可以黑衫戴罩去劏死牛，反正冇王管

諗番轉頭，送中條例先係根治呢場運動最佳方法，共產黨冇野叻，最叻就係對付黑社會，拉到既，香港法官做唔切，咪掉上大陸審囉，千幾2千人，一個星期搞掂

所以要投建制派
建制先係攬炒先鋒

點解要收回送中條例
既然緊急法咁小事都用得

我都有諗過我蒙面出街會唔會累到梁朝偉俾人拉

問題根本唔係禁蒙面
而係佢用緊急法禁蒙面
開咗個頭以後佢就乜都緊急法佢想點就點

屌

唔好錯重點，緊急法先係大問題
(其實而家都行緊，反正狗都周圍拉人、打人)

支持攬炒點解唔支持送中

對對對

係惡法就要表態去反
但唔使驚，態度照舊
陣間政府對外宣稱fake news
話全港市民支持佢咪仆街

我係反對政府又想溫水煮蛙
得蒙面法好難攬炒得晒
希望佢一次過戒嚴
真正用重典
先可以達到100%焦土攬炒

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

弱智
禁蒙面法重點唔在於告多條
好多時香港法例d刑罰會同時執行
告多條意義不大

呢條法案重點在於告唔告得入, 成功率既問題
依家就算拉左都要做好多野去睇個個人做左d乜黎
未來只要當場拉左
你有帶口罩
就走唔甩

//至於《禁蒙面法》，消息稱政府將參考加拿大的版本，傾向「宜鬆不宜緊」，禁止市民在非法集會、暴力衝突中蒙面，而醫療、駕駛需要等可獲豁免，擬設最高刑罰為監禁6個月，同期執行。據了解，行政會議討論以特首拍板作準，即使有行會成員反對也只會紀錄在案，加上部分行會成員今天不在港，意味《緊急法》是否成事將由林鄭月娥一錘定音，更毋須經立法會討論，即可刊憲生效。//

戴口罩當你病咋！！！
要全民蒙面！！！先可以展現到對惡法嘅反抗！！！

最後，幫手推po呀屌你！或者幫手開個帖呀！！！我要見到以後全街蒙面！！！和理非如果咁都怕，你點對得住前線連食子彈死都唔怕嘅手足！！！

［蒙面法］大家討論嘅焦點錯哂。

志在嚇走和理非 中立 or 淺黃人 唔敢出黎
以後就無百萬人遊行了

呢個時勢，我相信太古城班中產都已經會迫埋出黎

你會咁諗, 外資都會
咁你諗下人地仲肯唔肯留番係香港同你玩

重點唔係呢條法例，而係一旦通過就有先例，
到時政府要立乜撚野法都可以bypass立法會，
直接用緊急法經行會立法。。。

攪咩笑啊
大好攬炒機會
對家比子彈我地啊

要再搞多幾次太古 啲中產就大大聲屌7啲狗 收幾皮野都敢出黎吠 人地啲手下都高人工過佢

"最好一次過立曬所有惡法"
然後呢﹖繼續坐喺到等攬炒﹖

有啲人到呢刻 仲會話:
無陳同佳
就唔會搞咁多嘢啦

部分人係想繼續溫水煮蛙

攬炒囉

事實就係立咗法後會有百鳩幾萬人即刻唔戴罩

但而家成個連登好似中咗奬咁開心喎，仲叫人唔好反對立法喎，直頭支持立法喎，咁支持又革咩命﹖

考驗忠誠度
留底嘅都係真藍屍/國企

又話要攬抄
咁緊係要出緊急法

其實，政府推得依啲法
都唔係為拉哂
係為拉一兩個，殺一儆百

我哋最需要做嘅
係用行動證明

我唔撚驚

喺反緊急法呀

Nikko Sun Visor 全臉防UV太陽帽 HK$158.00

咁撚貴......................

以後帶假鬍鬚

而家係要司法覆核。。。。唔係你林鄭喜歡點立法都得。。。。。

8蚊人仔

佢要濫立法，

即係要破壞香港司法，

到時，法律佢地玩哂，

咁我唔理犯唔犯法lo,

你呢垃圾法律冇正當性，

點解我要遵守？

佢咁做最好， 即係直接廢左基本法

On 9

姐係你鐘意被sm，想政府隔一陣就推一條同你地班市民慢慢玩呀？

有傳未成年人士要宵禁 即係又係用緊急法
邊個話只係一次性蒙面法
外資仲信唔信唔會有下次?

咁撚平！......................

[全民口罩]日日戴口罩，安全又可靠

天真嬌

快撚啲立

咁攬炒都係想咁

我都預撚咗
遲啲會有集中營
大家draft定回憶錄/遺書係啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

話左好多次 緊急法先重點
一開先例會食屎

攬炒唔係目的喎
係手段
搞清楚

正如你想博炒
唔係走去辭職囉ok

咁睇
蒙面
96小時
青少年宵禁

已經3單

可以㵂到大半塊面

咁我地可以做到d乜
你點屌佢都唔會聽
咪唯有攬炒

系你老母

係 啊撚樣

唔好傻la....

叫政府快快手加辣啦屌
我要辣到攬炒

再加假鬍鬚睇佢點玩

咁係咪今日用緊急法立任何法都得包括逃 犯條例呀？

又搞分化死警畜

暴動10年
蒙面10年
點解唔暴動

拉

垃

照樣要去反
因為本身呢件事係錯嘅
要話比呢個社會知

立法我就唔撚驚
出埋解放軍呀嘛
咁我咪返去瞓覺囉

屌咪話要攬炒囉你究竟明唔明啊
你估佢立咗法佢傷啲定我地傷啲

就黎可以準備屋企張床訓係度贏啦！

問題係緊急法嘅推出會少好多和理非啊！ 本身已經得人數優勢，連人數優勢都無乜，點同佢玩啊！

其實即係拉咗後可以入多一條，同埋就算其他告唔入，蒙面呢一條都一定告得入(而家好多用非法集結嚟拉，但最終一定唔夠證據)

但真係你一日唔畀人拉到，其實係冇分別
同埋變相係令你對蒙面本身有心理恐懼，因為蒙住已經係犯緊法
但另一個角度睇，呢個亦都係必死嘅決心嚟

最大問題係緊急法開先例

收皮啦，又唔用腦諗嘢
你知唔知會少咗幾多和理非呀
同埋緊急法呢樣嘢係唔經立會架
醒少少啦

姐係港共on9

真

無錯！
大部份人focus 蒙面法，可能呢樣又係港共手段！香港人危機意識太低，乜都唔理去換美金自保先！

到時俾人拉暴動既手足可以由坐十年變廿年
你覺得搞笑？

如果非法集結本身告唔入 蒙面犯法點成立？

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

同期執行呀

我就係想睇下
如果就咁就嚇走曬，五大訴求缺一不可都只係一個口號

蒙面法針對你示威者 點攬炒法

調返轉諗 立左你係咪真係會唔戴

我戴，咁其他和理非呢？

DLLM
拉

民主黨主席胡志偉也形容，推行《緊急法》猶如「食砒霜杜老虎」，「你（林鄭）以為可以杜死當前亂局，但最終只會杜死香港」。專業議政莫乃光則指，《緊急法》可涉及充公個別人士資金流向，勢令香港國際金融中心地位蕩然無存，令香港萬劫不復，「等於向全世界宣佈一國兩制已死，香港剩返嘅就只有一個獨裁政府」。

癡撚線 打仗嗰陣你攞自己軍力嚟較飛
可唔可以諗清楚先
嚇走晒嘅話輸嘅係我哋呀

馬恩國又解釋，法官判刑時會以普通人（Layman）的角度考量，判斷不同控罪是否屬於同一事件，例如暴動罪犯參加暴動後離開現場回到家中，及後又因其他理由到不屬暴動現場的地方縱火，在此情況下，兩項罪行明顯不屬同一事件，「同期執行」的判刑就未必合適。

但問題係緊急法要立都唔會係我地可以阻止到
佢龜縮開句聲就得

呢個咪攬炒原意 最多都係攬埋香港 中國既金蛋一齊死

Bypass 立法會 ，仲惡過共產黨
共產黨都會做下樣 表決

係，所以我地無野可以做到

馬恩國。

其實要推俾和理非知，因為佢地唔係真係咁「理性」，俾人兇下就肴青

最重要都仲係：愈多人愈安全

大把深藍法官

講緊兩百萬人入面有大半都係錫身超守法
冇不反已經唔出，唔畀你蒙面更加唔敢出

兩百萬人緊係拉唔晒
重點係佢每次淨係捉跑得最慢果100人就夠

重點：禁蒙面嘅話呢場運動嘅行動人數（唔係支持人數）只會不斷下跌

Twitter 有人提議用大媽帽代替

加副超

屌大把罪名拉和理非啦
"非法集結" / "阻差辦公" / "公眾地方行為不檢"
就係呢幾條都夠同你玩啦
驚你老母，現行公安條例裏面任何一條佢都可以拉鳩你啦
唔差在多一條蒙面法

緊係要大反應啦
你唔比反應同支持惡法有咩分別？

本身都唔出，立唔立法又如何？

原來咁撚大權

你驚呀？

其實係有分別,真係唔好咁差不多先生話無分別
之前有啲官司已經比官屌話唔夠料都照告
蒙面法一蒙面就告易入好多好多好多
同埋白色恐怖下無蒙面會加重想出嚟遊行既打工仔心理負擔

政府已經向人民宣戰

用得緊急法即係無反對既餘地，諗都多餘!

而家佢用左即係我地又向目標近一步喇!

依家就係要大反應

係 所以你覺得外資點會唔驚?

緊急法已出，係時候推倒所有政權

充公資產係味用同一方法？

遊行集會先禁

咁就逼更多人做勇武

咪撚on99啦
蒙面犯法就唔撚蒙面咩
通街大把人紅燈過馬路、停車唔撚熄匙

你都on9 直頭唔好理好無？ 任何想收窄我地自由嘅法例都要強烈表達反對呀！ 風向狗

戇鳩非法集結實告得入？蒙面法就一定告到 只要拉到你就一定坐一年

依家上街拉到你都隨時告暴動
和理非但你附近有人暴動/比人拉左之後有暴力，都係告哂所有人先

嚟隻好啲，全反光

香港大把人暴動罪、襲警、破壞公物，會驚蒙面法？

你個名同你講嘅野大對比

杜生今次講既野又幾有道理wor btw好好利用今次機會 向國際社會宣傳「緊急法」 等外資睇下佢地係香港既錢有幾安全

杜汶澤可能未明白《緊急法》既恐怖。
嗰班港共官員可能諗緊點樣出《緊急法》嚟砌反送中示威者，泛民「和理非」好有可能受到影響…
而所謂「我要攬炒」可能變成「反送中示威者被攬炒」，港共官員隨時絲毫無損！

你先on99
紅燈過馬路坐一兩年

個重點係動用緊急法

和理非就算唔出嚟都唔代表冇野做,
至少以今日社會氣氛, 起碼唔會14年咁割蓆先

告哂不等於入罪
之前有啲官司已經比官屌話唔夠料都照告
但蒙面法好易入罪

我有理解錯 乜野唔駛咁大反應 條法例毒辣之處係入罪門檻極低 同埋立法程序錯撚哂

行緊急法班富豪d錢就凍過水

走得快好世界

照出

其實被狗咬左

告得你入蒙面法
就已經告得你入非法集結

所以根本係用一條垃圾去幫緊急法破處咋嘛

現場拉到就一定告到非法集結啦

最後一小段駁唔到,非常認同
就好似話核爆都唔割,但係搞下裝修又比左膠屌一樣

非法集結都係5年
戴個口罩多1年
都係同時執行
有閪分別

以後就係醫療口罩唔夠做既年代
有心出黎既
請包到無人搵得到你既程度

點同 一開始係反修例
後尾先引申其他問題先要攬炒
如果你咁講林鄭都撤回左 唔通而家收貨

所以蒙面法只係掩眼法

保留起訴權利

你死都要差不多先上身話無分別我辦法,係無分別就唔會立啦

大年初一旺角發生騷亂事件，事後拘捕82人，部份人已被起訴暴動罪，案件今早再在九龍城法院提堂。控方今表示，涉案的其中10名被告，雖然有證供顯示他們在場，但無足夠證據證明他們參與非法集結或暴動行為，因無合理定罪機會，決定對他們撤銷控罪，其中包括前學民思潮成員林淳軒、港大《學苑》總編輯顧博謙(19歲)及一名15歲少年。林與顧的訟費申請亦獲批准。

最高先得個一年

當你可以拉埋其他罪告得成 講緊暴動最高十年 加埋其他罪又可以同期執行 如果預撚咗犯暴動 條蒙面罪簡直係雞毛蒜皮

但而家你又唔係100%入到暴動 當淨係計你衰蒙面判1年 扣撚埋假坐幾個月又一條好漢 根本哂緊啲人力物力

林鄭係濫炒之母

要長遠方面睇先得㗎

嬲到爆呀！仲驚

覺得嬲就出黎啦香港人

So?
暴動罪6年、非法集結2年
香港好危險
唔驚就咪撚出街

對和理非好大影響

得啦,差不多先生,死都唔認有分別

咁咪以後都唔好出囉

So what?
咁撚驚咪做順民囉
係度講經咩

話緊有分別,
一係係,一係就唔係
關驚唔驚咩事

烏克蘭....

佢地12日....
香港人唔知有冇機會破紀錄

So?
有分別又點？
問題係
蒙左面唔係當地捉到根本好難舉證
唔蒙面出左去發夢一定死
唔係咁簡單既道理都唔明

香港人，出黎！

緊急法係重點!

咁你認咗有分別就得啦,
一直講緊有分別,
捉到入罪易啲已經係對和平示威者更加不利,
你驚唔驚係另一回事

屌
唔撚知非法集結、暴動罪、緊急法、蒙面法係惡法咩
咪撚講埋d垃圾野
你同得極權政府鬥預撚左佢地千方百計會搞你

但最最最重點係
港共就係因為示威者蒙面先拉唔到人
口罩發夢個陣點都要戴
唔戴就更易中非法集結、暴動

認同以上巴打
我地運動仍在進行中
還掂現階段我地點遊行
點勇武都係唔夠政府玩
而家放多啲時間做下外國宣傳
攬炒多幾成
搞下放映會
邀請美國議員集會
我地帶帽 太陽眼鏡 化halloween妝去集會

唔好比仇恨支配呀

亂立法已證明香港冇法治

其實唔去集會仲有好多野可以做
有d擔心烏克蘭發生過既「掟議員/高官入垃圾桶」事件會係香港發生

D和理非而家都慣左非法集會啦 驚乜

佢都on79
以後popo一見罩即刻捕你
開機錄低你個樣 返去慢慢對cctv
你唔除又即場拉
死硬

Agree
一次過黎

勇武風險又高左 屌

抗爭成本大左就一定啦
但呢個時候縮就輸一世

不太擔心 非法集結都嚇唔到人
要出都係出

都話咗事實上就係風險大咗,
即係有分別,仲要係唔好既分別,
你驚唔驚係另一回事
你自己都話唔戴就更易中非法集結、暴動,
而且仲有白色恐怖,
帶就中蒙面法
即使會令示威者比而家更易比人入罪
咁個post咁多人話無分別咪即係錯攞

天真杜真係立咗法限制咗勇武好多

撳錢！撳錢！撳錢！

重點從來唔係幪面法，係緊急法呀！！！

無蒙面法又點？

又被攬炒帶風向勇武只會越黎越少

無蒙面仲使問我，進化到10.1咁囉

會有咩分別？

蒙面法係搞笑，
但緊急法係焦土

我唔話要縮
係屌鳩話唔洗太大反應班仆街
今次係好撚嚴重

想問下，個袋收藏口罩、蒙到面既野、入唔入到你？

蒙面會勇啲烏克蘭都大把人蒙啦，咁你講到冇分別，一開始唔蒙，好快俾人點晒相拉晒啦

但點都要出黎反抗，唔可以比國際社會覺得我地接受呢條惡法

你認為前線勇武會因為蒙面法唔蒙面咩？

本身係以為佢會宣布緊急狀態 先用緊急法
依家佢跳過咗喎
仲有咁佢可以聽日就立廿三條

點解咁可以有咁多like ? 清醒d啦唔好跟人行啊香港人

agger

入唔到，但告你非法集會，個時你都點咗相

有左蒙面法
popo有權力查所有戴罩人仕
你係一定要除 否則先拉你坐六個月先

你一除 班狗開機錄低你個樣
放你走都好 返去慢慢對cctv
舉證入罪易好多

宣傳埋緊急狀態就唔可以立23條，送中法？唔好咁天真啦

agger,仲有對偽勇武影響大

而且popo可以預先係該區查定人
當你比人影左樣先 做咩行動都多左考慮

我覺得集中 "緊急法" 呢個位 作為文宣, 經濟, 國際關係核彈 比起 "蒙面法" 更好.

坦白講 " 蒙面法" 較易入罪之外, 同而家非法集結, 暴動鳩拉人有咩分別

一開始黑警話唔公平，佢地都要戴仲要冇埋號碼
家下立法後，黑警可以戴住狗罩任意打市民
市民連保護自己都唔比
垃圾政權 我屌你老母
一定要抗爭到底

我冇咁講過我只係話佢可以聽日立埋23條
但佢宣布緊急狀態先係真攬炒

佢全部高清拍低你大頭 衣服
換咗裝都實拉唔少

係易d入罪啊 而家拉個2000人無一個判監
好多仲可以保釋再勇武過
之後一拉你個下蒙面即刻就坐得啦
見到分別未

佢話過咗就過咗咁仲得了？ 即係執法機構用呢條法就拉得？佢係法唔代表有例，記住無例可依一樣告唔到
法治層次 有法可依有法必依以法限權以法達義

拋d和理非
勇武ge本來就wfc命都唔要
所以今次係檢驗和理非係咪真係核爆都唔割

黑色旅遊警示

回呢個post嗰陣未公布係咩場境之下適用
而家佢係講咗分咗「未經批准集結」同「非法集結」
其實即係講咗畀你聽前者係好難用非法集結嚟告，應該可以單純用蒙面法嚟拉你

啱呀！ 反正係咪都戴

無一個判監只係因為押後審訊姐
唔係代表無罪
太多案黑警、法庭未審得切姐

因為宜家絕大部分都係拉左但唔夠料告
蒙面就好簡單, 你蒙面+集會就夠料

推比所有和理非但係驚既手足睇

重點點 其實大家應該對緊急法反應更大

向攬炒邁進一大步.

調轉講，你唔申請合法集會反而仲安全

攬炒嘅真諦

最主要影響係會少左班和理非做盾